地盤保安舉報南亞工遲到遭打死 3巴漢認誤殺

62歲地盤保安員，因為向上司投訴其巴基斯坦籍男同事上班遲到，在前年情人節下班時被多名巴籍男子打死。其中3名涉案的巴籍男子，包括被投訴者的兩名弟弟，原本被控謀殺罪，但他們先後改認誤殺罪，並獲控方接納，高等法院押後判刑。

3名被告依次是NAWAZ AHSAN(25歲)、地盤工人ARBAZ MUHAMMAD(22歲)及送貨員NAWAZ MOHSIN(25歲)，其中首被告和第三被告是孖生兄弟。控罪指，3名被告與另一名男子，於2016年2月14日在天水圍橋發街及橋旺街之間的行人路，謀殺男死者區志成。3名被告都否認謀殺罪，首被告和次被告上星期已承認誤殺罪，第三被告今日(16日)亦承認誤殺罪。

案情指，死者是一個寡言和生活正常的人，他雖然已經離婚，但仍與前妻關係良好，事發當晚原本約好在下班後與前妻吃晚飯，但因為遇襲喪生，結果未能赴會。死者生前在天水圍一個地盤做保安，他向上司投訴在同一地盤做保安的巴籍同事KHAN NAWAZ遲到，KHAN前年1月被調往其他地盤，KHAN後來要求調返原來的地盤，但被拒絕。

前年情人節晚上，有途人在涉案地點的行人路看見死者毫無動靜地躺在地上，初時還以為他是露宿者，但及後發覺有問題，於是致電999報警。救護車到現場時，發現死者身上有血漬，而且沒有呼吸和脈搏，死者被送往醫院後證實死亡。驗屍報告指死者因身體多處受傷而死，他的肝和腎都受傷。

警方同月22日拘捕3名被告，首被告和第三被告是一對孖生兄弟，他們是KHAN的弟弟。警方在首被告的手機找到短片，顯示有人用腳踢和踩死者。警方又檢取了首被告的鞋，在鞋上找到血漬，經化驗後發現是屬於死者的血漬。3名被告的八達通卡和閉路電視片段顯示，他們和另一名男子在事發期間曾經到過現場附近，估計死者是在當晚6時許下班後遇襲。電話紀錄也顯示3名被告當日有通電話。

另外，3名被告被捕後還押懲教署看管，多次有人探監，他們已收到警告，探訪者與他們的對話可能會被錄音。首被告曾向探監者表示，他沒有意圖殺死死者，只是錯手殺人，而另一個人已經由香港前往巴基斯坦。第三被告也向探監者表示，他沒有意圖殺死死者，只是錯手殺人，他只是想教訓死者。

Source:

cls

屌你老母自己錯仲要話教訓人

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

賤種民族 包頭都冇個好人

On9

有動機，有預謀，都可以由謀殺變成誤殺

多次有人探監 都唔知係咪有人教佢地講到可以轉誤殺

俾人搶劫呃錢記住唔好報警
阻人搵食 猶如殺人父母

返工準時係好正常既事
你遲到，人地咪屌你鬧你 有咩問題？
再講呢個係人地既工作，講到個保安錯哂咁
下個就到你比蝻打死呀

屌下就打人係咪咁衝動啊，咁呢個民族都好撚危險

重未見倒張超雄

雄叔要湊女 不了

你老豆第日比蝻滅口都記住你講既哩句

佢地認罪，控方接納，hea 吓，做少d 野就完成一單case
佢地認罪，減1/3加埋假期，隨時幾年出返來happy
一家便宜兩家著，死者who fucking care

南亞狗又得一分

有啲仆街就係咁 專做損人不利己既事 俾人打死真係冇得怨

保安咪又係狗，有咩咁值得可憐

食屎啦蝻
RIP
between殺人仲拍片留底 CLS

垃圾蝻亞 俾人舉報就可以打人？明明係自己遲到唔啱先，正一垃圾人種
再俾班蝻留喺香港香港就遲早玩完

唔比班蝻亞狗成日遲到咩

保安 係輪更

可能 死者 下一更係南亞人
而個南亞人遲到, 結果連累死者 遲收工, 所以先會舉報佢

殺人一定唔正確
講到好似我阻你搵食 你就可以殺人咁